有冇人用香煙包傻

我會點煙草食